香港治療藥方清單

藥方就係大家要食「團結」同埋「尊重」藥丸
如果大家唔食既話
我相信香港會死係自己人身上
所以往後既道路
大家諗清楚係咪不分化 不割席
即使核爆係咪都同大家齊上齊落呢？
所以任何民主派會唔會降低「底線」呢？
默默支持前線手足同提供support比佢地
但我同意要互相檢討同埋達成共識
如果自問自己做唔到既話
就唔好做同路人啦

推

幫推

Push